# microservices para envio de e-mail !
Microsserviço para envio de e-mail com Spring Boot e Spring Mail via Postman. O objetivo da é mostrar como o serviço de e-mail trabalha de forma independente e autônoma dentro da arquitetura exercendo seu papel específico que é o envio de e-mail com sua base isolada.

